強烈要求中共號召全民練芯

煉唔到既人拉去打把。

煉芯失敗，就交自己個心出嚟

急不及待再一次大躍進，死咁一大班蝗

買粒cpu返黎磨走個logo, 再印返個自己logo就得